尋晚阿媽攞湯入黎 我一巴車埋去

昨晚呀媽拎住碗湯入房
搞到我分神
酒桶反向開大輸團
我即時扯火
塊湯係’燉’不特止
仲要邊入黎邊話
湯好飲 劇好睇
我慶慶地反向車碗湯落地
望見眼濕濕掃地就hur曬

hur 哂即係點

酒桶出技前把聲

樓主好型 香港統神

酒桶宜家咁廢仲用

樓主型到仆街 想幫你含撚

三小

操作員問題

第一次覺得樓主有少少型

打得好！！！

湯好飲 𨶙好含

樓豬老母係鼠王芬？

一向

老母唔打唔化！

係

溝到女未？

大把

屌你 仲係咁幽默

仲係a0

lol out la

u play wt ar

真人有女

動森

有女先玩 你玩來做咩